請問時事台平均年齡幾多？

有冇十五歲？

12-16

12-15.5

啱啱係老母個閪窿爬出來

我都拉高唔少

智商加埋都唔夠100

50

CP

LM

吓，上時事台姐
又唔係貼目己裸照

吓，上時事台姐
又唔係貼自己裸照

我12
熱狗死忠

CC台成台沈旭輝

80

12碎

me11

其實年齡同智商唔一定成正比

打個數字就走嘅人都有啲童心喎
噉都覺得有趣

topic 只係問下年齡
唔洗咁敏感喎